Наряду с IOI в Паттайе проходят международные олимпийские гонки (МОГ) 2011. Принимающей стороне требуется найти наиболее подходящую трассу для гонок.

В регионе Паттайя-Чонбури находятся $N$ городов, соединённых сетью из $N-1$ магистралей. Каждая магистраль --- двусторонняя, соединяет два различных города, и для неё известна длина в километрах --- целое число. Известно, что между каждой парой городов существует ровно один возможный путь, соединяющий эти города. Таким образом, для любой пары городов существует ровно одна последовательность различных магистралей, по которой можно проехать из одного города в другой, не посещая никакой город дважды.

По требованиям организаторов МОГ трасса должна являться путём суммарной длины ровно $K$ километров, начинающимся и заканчивающимся в различных городах. Естественно, никакая магистраль и, поэтому, никакой город не могут быть использованы дважды при выборе трассы, иначе возможны столкновения. Чтобы минимизировать влияние гонок на трафик движения в регионе, необходимо выбрать для трассы путь из наименьшего возможного количества магистралей.

Напишите процедуру \t{best\_path(N,K,H,L)}, которой передаются следующие параметры:

\begin{itemize}
\item $N$~--- количество городов. Города нумеруются от $0$ до $N-1$. 
\item $K$~--- требуемая длина трассы. 
\item $H$~--- двумерный массив, описывающий магистрали. Для $0 \le i < N-1$ магистраль с номером $i$ соединяет города с номерами $H[i][0]$ и $H[i][1]$. 
\item $L$~--- одномерный массив, содержащий длины магистралей. Для $0 \le i < N-1$ длина магистрали с номером $i$ равна $L[i]$.
\end{itemize}

Гарантируется, что все значения в массиве $H$ лежат в пределах от $0$ до $N-1$ включительно, и описанные в этом массиве магистрали соединяют все города, как описано выше. Также гарантируется, что все значения в массиве $L$~--- целые числа в пределах от $0$ до $1\,000\,000$ включительно.

Ваша процедура должна возвращать минимальное возможное количество магистралей на допустимой трассе, имеющей длину, равную $K$. Если такой трассы не существует, ваша процедура должна вернуть значение $-1$.

