Грейдер вызывает функцию \texttt{construct\_instructions(s, n, k, q)}. Если вызов функции приводит к нарушению каких-либо ограничений из условия задачи, грейдер выводит одно из сообщений об ошибке указанных ниже и завершает работу.
В противном случае грейдер выводит инструкции, добавленных в программу при вызове \texttt{construct\_instructions(s, n, k, q)}, в порядке их добавления. Для инструкций $store$ массив $v$ будет напечатан от индекса $0$ до индекса $b-1$.

После этого грейдер обрабатывает все тестовые примеры.
Для каждого из этих тестовых примеров, грейдер запускает построенную программу на этом примере.

Для каждой операции $print(t)$ пусть $d[0], d[1], \ldots, d[n-1]$ это последовательность чисел, в которой для каждого $i$ ($0 \leq i \leq n-1$) значение $d[i]$ равно целочисленному значению последовательности бит от $i\cdot k$ до $(i + 1)\cdot k-1$ регистра $t$ (в момент выполнения операции).
Грейдер печатает эту информацию в следующем виде: \texttt{register} $t$: $d[0]\ d[1]\ldots \ d[n-1]$.

После выполнения всех инструкций, грейдер печатает результат работы вашей программы.

Если $s = 0$, то результат для каждого тестового примера печатается в следующем формате:
\begin{itemize}
\item $c[0]$.
\end{itemize}

Если $s = 1$, то результат для каждого тестового примера печатается в следующем формате:
\begin{itemize}
\item $c[0]\ c[1]\ldots \ c[n-1]$.
\end{itemize}

После выполнения программы на каждом из тестовых примеров, грейдер выводит \texttt{number of instructions}: $X$, где $X$ равно общему числу инструкций в вашей программе.


Результатом выполнения вашей программы может являться одно из следующих сообщений:

\begin{itemize}
\item \texttt{Invalid index}: некорректный (возможно, отрицательный) номер регистра был использован в качестве $t$, $x$ или $y$ для одного из вызова функций.
\item \texttt{Value to store is not b bits long}: длина массива $v$, переданного функции  \texttt{append\_store}, не совпадает с $b$.
\item \texttt{Invalid shift value}: значение $p$, переданное функциям \texttt{append\_left} или \texttt{append\_right}, не находится между $0$ и $b$, включительно.
\item \texttt{Too many instructions}: ваша функция попыталась добавить более $q$ инструкций.
\end{itemize}
