Имеется два рудника, в каждом из которых работает по группе шахтеров. Добыча угля~--- тяжелая работа,
поэтому для ее выполнения шахтерам необходима еда. Каждый раз, когда контейнер с едой привозят к
руднику, шахтеры добывают некоторое количество угля. Существует три типа контейнеров: контейнер с
мясом, контейнер с рыбой и контейнер с хлебом.

Шахтеры любят разнообразие в рационе, и их работа будет более продуктивной, если еда разнообразна.
В момент поступления очередного контейнера с едой в один из рудников, в зависимости от типов
поступившего контейнера и предыдущих двух (или меньшего количества, если всего в этот рудник
поступило меньше трех контейнеров) шахтеры этого рудника принимают одно из следующих решений: 


\begin{itemize}
\item Если все рассматриваемые контейнеры были одного типа, то шахтеры добывают одну единицу угля.

\item Если рассматриваемые контейнеры были двух различных типов, то шахтеры добывают две
единицы угля.

\item Если рассматриваемые контейнеры были всех трех различных типов, то шахтеры добывают три единицы угля.
\end{itemize}

Заранее известно, контейнеры каких типов будут отправлены и в каком порядке. Можно влиять на
количество добываемого угля, подходящим образом определяя, в какой из рудников будет отправлен
очередной контейнер. Контейнеры нельзя разделять на части, каждый контейнер должен быть целиком
отправлен в один из рудников.

Совершенно необязательно, чтобы в оба рудника поступило одинаковое количество контейнеров
(например, разрешается отправить все контейнеры в один рудник). 

Вашей программе будут даны типы контейнеров в том порядке, в котором они будут отправлены. Напишите программу, которая определяет максимальное суммарное количество угля, которое можно
добыть (на обоих рудниках), распределяя, какие контейнеры необходимо отправить в первый рудник, а
какие~--- во второй. 