Архитектор Тимати разработал новую игру в стиле квеста. В этой игре есть $n$ комнат, пронумерованных от $0$ до $n-1$. Изначально в каждой комнате расположен ровно один ключ. Каждый из ключей имеет один из типов, пронумерованных от $0$ до $n-1$. Тип ключа в комнате $i$ ($0 \leq i \leq n-1$) равен $r[i]$. Обратите внимание, что несколько комнат могут содержать ключи одного и того же типа, то есть, значения $r[i]$ не обязательно являются различными.

В игре также есть $m$ \textbf{двусторонних} переходов, пронумерованных от $0$ до $m-1$.
Переход $j$ ($0 \leq j \leq m-1$) соединяет пару различных комнат $u[j]$ и $v[j]$.
Одна и та же пара комнат может быть соединена несколькими переходами.

В игре участвует один человек, который собирает ключи и перемещается между комнатами с помощью переходов. Будем говорить, что игрок \textbf{проходит} переход $j$, если игрок перемещается по этому переходу от $u[j]$ до $v[j]$ или в обратном направлении. Игрок может пройти через переход $j$ только в том случае, если у игрока уже есть ключ типа $c[j]$.

В любой момент игры игрок находится в некоторой комнате $x$ и может выполнить одно из следующих действий:
\begin{itemize}
\item собрать ключ в комнате $x$, тип которого равен $r[x]$ (если игрок этого еще не сделал),
\item пройти через переход $j$, где или $u[j]=x$, или $v[j]=x$, если у игрока уже есть ключ типа $c[j]$. Обратите внимание, что игрок \textbf{никогда} не избавляется от ключей, которые уже были найдены.
\end{itemize}

Игрок \textbf{начинает} игру в комнате с номером $s$ без единого ключа.
Комната $t$ называется \textbf{достижимой} из комнаты $s$ в том случае, если игрок, начав в комнате $s$, может добраться до комнаты $t$, выполняя действия, описанные выше.

Для каждой комнаты $i$ ($0 \leq i \leq n-1$) обозначим как $p[i]$ общее число комнат, достижимых из $i$. Тимати хочет найти множество индексов $i$, на которых достигается минимальное значение $p[i]$ среди $0 \leq i \leq n-1$.

\textbf{Детали реализации}

Вам необходимо реализовать следующую функцию:

\begin{itemize}
\item \texttt{int[] find\_reachable(int[] r, int[] u, int[] v, int[] c)}
\begin{itemize}

\item $r$: массив длины $n$. Для каждого $i$ ($0\leq i\leq n-1$) ключ в комнате $i$ имеет тип $r[i]$.
\item $u,v$: два массива длины $m$. Для каждого $j$ ($0\leq j\leq m-1$) переход $j$ соединяет комнаты $u[j]$ и $v[j]$.
\item $c$: массив длины $m$. Для каждого $j$ ($0\leq j\leq m-1$) указан тип ключа $c[j]$, необходимый для того, чтобы пройти переход $j$.
\item Данная функция должна возвращать массив $a$ длины $n$. Для каждого $0 \leq i \leq n-1$ значение $a[i]$ должно быть равно $1$ в том случае, если для всех $j$, для которых $0 \leq j \leq n-1$, выполнено $p[i] \leq p[j]$. В противном случае значение $a[i]$ должно быть равно $0$.
\end{itemize}
\end{itemize}

