Андрей~--- эксперт по грибам, он изучает разновидности грибов, которые растут в Сингапуре.

В процессе изучения Андрей собрал $n$ грибов, пронумерованных от $0$ до $n-1$. Каждый гриб имеет один из двух типов, которые обозначаются A и B.

Андрей знает, что \t{гриб $0$ имеет тип A}, но так как грибы обоих типов выглядят одинаково, он не знает типы грибов с номерами от $1$ до $n-1$.

К счастью, у Андрея есть прибор, который может ему помочь. Чтобы использовать этот прибор, необходимо поместить два или более грибов на ленту прибора в некоторой последовательности, а затем включить прибор. Прибор вычисляет количество \t{соседних} пар грибов на ленте, которые имеют различный тип. Например, если на ленте располагаются грибы типов $[A, B, B, A]$ (в этом порядке), то прибор выдает значение $2$.

Однако, использование прибора очень дорого, в частности, его можно использовать только ограниченное число раз. Кроме того, общее количество грибов, которое можно поместить на прибор во всех запусках, не должно превышать $100\,000$. Помогите Андрею, используя прибор, вычислить, сколько собранных им грибов имеют тип A.

\textbf{Детали реализации}

Вам необходимо реализовать функцию:

\begin{itemize}
\item \t{int count\_mushrooms(int n)}
\begin{itemize}
\item $n$: количество грибов, собранных Андреем.
\item Функция будет вызвана ровно один раз, она должна вернуть количество грибов типа A.
\end{itemize}
\end{itemize}

Эта функция может вызывать следующую функцию:
\begin{itemize}
\item \t{int use\_machine(int[] x)}
\begin{itemize}
\item $x$: массив длины от $2$ до $n$, включительно, содержащий номера грибов, помещенных на ленту прибора, в том порядке, в котором они там располагаются.
\item Элементы массива $x$ должны быть \t{различными} числами от $0$ до $n-1$, включительно.
\item Пусть $d$ обозначает длину массива $x$. Тогда функция возвращает количество таких индексов $j$, что $0 \leq j \leq d-2$ и грибы $x[j]$ и $x[j+1]$ имеют разный тип.
\item Функция может быть вызвана не более $20\,000$ раз.
\item Суммарная длина всех массивов $x$, переданных функции \t{use\_machine} во всех ее вызовах, не должна превышать $100\,000$.
\end{itemize}
\end{itemize}

