Национальная библиотека Ирана расположена в Тегеране. Главное сокровище библиотеки
хранится в длинном зале с $n$ столами, пронумерованными от $0$ до $n-1$ слева направо. На
каждом столе выставлено по одной древней рукописной книге. Книги упорядочены по
историческим эпохам, и посетителям бывает трудно найти нужную книгу по ее названию.
Поэтому управляющий библиотекой решил упорядочить книги по названиям в алфавитном
порядке.

Библиотекарь Арьян собирается выполнить эту работу. Он составил список $p$ длины $n$,
состоящий из различных чисел от $0$ до $n-1$. Список содержит информацию о том, как
упорядочить книги в алфавитном порядке: для каждого $0 \le i < n$ книгу со стола $i$ следует переместить на стол $p[i]$.

Арьян начинает упорядочивание книг у стола $s$. После окончания работы он хочет вернуться к
этому же столу. Книги очень ценные, поэтому он не может переносить более одной книги
одновременно. В процессе упорядочивания Арьян будет совершать действия в некоторой
последовательности. Список возможных действий Арьяна приведён ниже:
\begin{itemize}
\item Если он не переносит книгу и находится у стола, на котором лежит книга, он может взять эту книгу.
\item Если он переносит книгу и находится у стола, на котором лежит книга, он может
поменять свою книгу с книгой на столе.
\item Если он переносит книгу и находится у пустого стола, он может положить свою книгу на
стол.
\item Он может подойти к любому столу, при этом он может переносить одну книгу.
\end{itemize}


Для любых значений $0 \le i, j < n$ расстояние между столами $i$ и $j$ равно в точности $|j-i|$ метрам. Требуется найти минимальное суммарное расстояние, которое придётся
пройти Арьяну, чтобы упорядочить все книги.

\textbf{Детали реализации }

Вам следует реализовать следующую функцию (метод):

\begin{itemize}
\item \texttt{int64 minimum\_walk(int[] p, int s)}
\begin{itemize}
\item $p$: массив длины $n$.
Книга, изначально расположенная на столе $i$, должна быть перемещена на стол $p[i]$ (для всех $0 \le i < n$).
\item $s$: номер стола, у которого изначально находится Арьян, и куда он должен вернуться после окончания работы.
\item Функция должна вернуть минимальное суммарное расстояние (в метрах), которое
должен пройти Арьян, чтобы упорядочить книги.
\end{itemize}
\end{itemize}
