В Джакарте расположены $N$ радиовышек.
Радиовышки расположены вдоль прямой линии и пронумерованы от $0$ до $N - 1$ слева направо.
Для каждого $i$, такого что $0 \le i \le N - 1$, высота вышки с номером $i$ равна $H[i]$ метров.
Высоты всех радиовышек \textbf{различны}.

Для некоторого положительного значения $\delta$, задающего уровень помех, две радиовышки $i$ и $j$ (где $0 \le i \lt j \le N - 1$) могут взаимодействовать друг с другом, если и только если существует такая промежуточная радиовышка $k$, что
\begin{itemize}
\item радиовышка $i$ расположена слева от радиовышки $k$, а радиовышка $j$ расположена справа от радиовышки $k$, то есть $i \lt k \lt j$, и
\item высота каждой из радиовышек $i$ и $j$ не больше $H[k] - \delta$ метров.
\end{itemize}

Пак Денгклек хочет взять в аренду некоторые радиовышки для организации своей радиосети.
Ваша задача &mdash; ответить на $Q$ запросов Пака Денгклека, каждый из которых имеет следующий вид:
даны параметры $L, R$ и $D$ ($0 \le L \le R \le N - 1$ и $D > 0$), необходимо определить, какое максимальное количество радиовышек Пак Денгклек может взять в аренду, чтобы выполнялись следующие условия:
\begin{itemize}
 \item Пак Денгклек может брать в аренду только радиовышки с номерами от $L$ до $R$ (включительно), и
 \item уровень помех $\delta$ равен $D$, и
 \item любая пара радиовышек, которые Пак Денгклек взял в аренду, может взаимодействовать друг с другом. 
\end{itemize}
Обратите внимание, что две взятые в аренду радиовышки могут взаимодействовать с использованием промежуточной радиовышки $k$, вне зависимости от того, взята радиовышка $k$ в аренду или нет.


\textbf{Implementation Details}

Необходимо реализовать следующие функции:

\begin{itemize}
    \item \texttt{void init(int N, int[] H)}
\begin{itemize}


\item $N$: количество радиовышек.
\item $H$: массив длины $N$, задающий высоты радиовышек.
\item Эта функция будет вызвана ровно один раз, до всех вызовов функции \texttt{max\_towers}.
\end{itemize}
\item \texttt{int max\_towers(int L, int R, int D)}
\begin{itemize}

\item $L$, $R$: границы отрезка номеров радиовышек, на котором необходимо выполнить запрос.
\item $D$: значение $\delta$.
\item Эта функция должна вернуть максимальное количество радиовышек, которые Пак Денгклек может взять в аренду для организации своей радиосети, если он может брать в аренду только радиовышки с номерами от $L$ до $R$ (включительно) и значение $\delta$ равно $D$.
\item Эта функция будет вызвана ровно $Q$ раз.
\end{itemize}
\end{itemize}