Сады у Залива~--- большой природный парк в Сингапуре. В парке расположены $n$ башен, известных как сверхдеревья. Эти башни пронумерованы от $0$ до $n - 1$. Мы хотим построить множество из \t{0 или более} мостов. Каждый мост соединяет пару различных башен и может быть пройден в \t{любом} направлении. Никакие два моста не должны соединять одну и ту же пару башен.

Путем от башни $x$ до башни $y$ называется последовательность из одной или нескольких башен, для которой выполнены следующие условия:
\begin{itemize}
\item первый элемент последовательности~--- $x$,
\item последний элемент последовательности~--- $y$,
\item последовательность состоит из \t{различных} элементов,
\item любые две последовательные башни в последовательности соединены мостом.
\end{itemize}

Обратите внимание, что по определению существует единственный путь от башни до нее самой, а число различных путей от башни $i$ до башни $j$ совпадает с числом различных путей от башни $j$ до башни $i$.

Главный архитектор, ответственный за дизайн, решил, что мосты должны быть построены таким образом, что для всех $0 \leq i, j \leq n-1$ существует в точности $p[i][j]$ различных путей от башни $i$ до башни $j$, где $0 \leq p[i][j] \leq 3$.

Постройте множество мостов, удовлетворяющее требованиям архитектора, или определите, что это невозможно.

\textbf{Детали реализации}

Вы должны реализовать следующую функцию:

\begin{itemize}
\item \t{int construct(int[][] p)}
\begin{itemize}
\item $p$: массив размера $n \times n$, содержащий требования архитектора.
\item Если построить мосты требуемым образом возможно, эта функция должна совершить ровно один вызов \t{build} (смотрите ниже) для того, чтобы сообщить, как именно мосты должны быть построены, после чего функция должна вернуть $1$.
\item В противном случае, функция должна вернуть $0$ без каких-либо вызовов функции \t{build}.
\item Функция будет вызвана ровно один раз.
\end{itemize}
\end{itemize}


Функция \t{build} объявлена следующим образом:

\begin{itemize}
\item \t{void build(int[][] b)}
\begin{itemize}

\item $b$: массив размера $n \times n$, где $b[i][j]=1$ если существует мост, соединяющий башни $i$ и $j$, и $b[i][j]=0$ в противном случае.
\item Обратите внимание, что массив $b$ должен удовлетворять условиям $b[i][j]=b[j][i]$ для всех $0 \leq i,j \leq n-1$ и $b[i][i] = 0$ для всех $0 \leq i \leq n-1$.
\end{itemize}
\end{itemize}



