Соревнования лучников проходит по следующим правилам. Есть $N$ мишеней, расположенных в
линию и пронумерованных от $1$ до $N$ включительно в соответствии с их местом на линии (самая левая мишень имеет номер $1$, а самая правая мишень имеет номер $N$). Также есть $2 \cdot N$ лучников. В произвольный момент во время турнира в каждую из мишеней стреляют два лучника. Каждый тур соревнований проходит по такой процедуре:
\begin{itemize}
\item два лучника, стреляющие в каждую мишень, соревнуются друг с другом и определяют победителя и проигравшего. После этого все лучники перемещаются следующим образом:
\begin{itemize}
\item победители на мишенях с номерами от $2$ до $N$ включительно перемещаются на одну
мишень левее (то есть, на мишени от $1$ до $N - 1$ соответственно).
\item проигравшие на мишенях с номерами от $2$ до $N$ включительно, так же как победитель
на мишени с номером $1$, остаются на тех же мишенях.
\item проигравший на мишени с номером $1$ перемещается на мишень с номером $N$.
\end{itemize}
\end{itemize}

Турнир состоит из $R$ туров, количество туров не меньше, чем количество лучников (то есть $R \ge 2 \cdot N$).

Вы~--- единственный лучник, который прибыл на турнир точно вовремя. Остальные $2 \cdot N - 1$ лучников прибыли раньше и уже расположились в линию. Вам теперь нужно <<вставиться>> в линию где-то среди них. Вы знаете, что после того как вы займете свою позицию, два самых левых лучника начнут турнир на мишени с номером $1$, два следующих на мишени с номером $2$, и так далее. Два самых правых лучника начнут турнир на мишени с номером $N$.

Все $2 \cdot N$ лучников на турнире (включая вас) имеют ранг, установленный в соответствии с их навыками, при этом меньший ранг соответствует более высоким навыкам. Нет двух лучников с одинаковым рангом. Также, когда бы ни соревновались два лучника, всегда победит лучник с меньшим рангом.

Зная, как сильны в стрельбе ваши соперники, вы хотите разместиться так, чтобы закончить турнир на мишени с наименьшим возможным номером. Если есть несколько способов сделать это, выберите тот, который начинается на мишени с наибольшим номером.

Напишите программу, которая по заданным рангам всех лучников, включая вас, а также по
расположению ваших соперников на линии, определяет, на какой мишени вы должны начать
турнир, чтобы достичь описанных выше целей.