Идет последнее действие церемонии открытия IOI 2015. Во время последнего действия
каждая команда должна получить коробку с сувениром от страны организатора олимпиады.
Но все волонтеры настолько увлечены церемонией, что совсем забыли про сувениры.
Единственным человеком, который не забыл про сувениры, оказался Аман. Он большой
энтузиаст и хочет, чтобы все команды IOI получили сувениры, при этом он хочет раздать все
сувениры за наименьшее время.


Зал, где проводится церемония открытия, является круглым и разделен на $L$ одинаковых
секторов. Все секторы пронумерованы последовательно от $0$ до $L - 1$. Таким образом, для
всех $i$ ($0 \le i \le L - 2$) сектор с номером $i$ является соседним c сектором $i + 1$, а сектор с
номером $L - 1$ соседний с сектором $0$. В зале находятся $N$ команд. Каждая команда сидит в
одном из секторов. Каждый сектор может вместить любое количество команд. Некоторые
секторы могут быть пустыми.


Имеется $N$ одинаковых сувениров. Изначально Аман и все сувениры находятся в секторе с
номером $0$. Аман должен выдать один сувенир каждой команде и после того, как он отдаст
последний сувенир, вернуться в сектор $0$. Заметим, что в секторе $0$ также могут находиться
команды.


В любой момент времени Аман может нести не более $K$ сувениров. Он должен взять
сувениры в секторе $0$, и это происходит мгновенно. Каждый сувенир нужно нести, пока он не
будет передан одной из команд. Когда Аман несет один или более сувениров и достигает
сектора, в котором находятся команды, не получившие сувениры, он может выдать по одному
сувениру одной или нескольким командам, не получившим сувенир. Это также происходит
мгновенно. Единственное, что требует времени~--- это передвижение Амана между секторами.
Аман может двигаться по кругу в обоих направлениях. Переход Амана в соседний сектор (как
по часовой так и против часовой стрелки) занимает ровно одну секунду, независимо от
количества сувениров, которые он несет.

Ваша задача найти наименьшее количество секунд, необходимое Аману для доставки всех
сувениров и возвращения в начальную позицию

Вам даны числа $N$, $K$, $L$ и позиции всех команд. Вычислите минимальное количество секунд,
которое необходимо Аману для доставки всех сувениров и возвращения в сектор $0$. Вы
должны реализовать функцию $delivery$:
\begin{itemize}
\item $int64\ delivery(int\ N, int\ K, int\ L, int\ positions[])$~--- эта функция будет вызвана ровно один раз.
\begin{itemize}
\item $N$~--- количество команд.
\item $K$~--- максимальное количество сувениров, которое может держать в руках Аман.
\item $L$~--- количество секторов в зале проведения церемонии открытия.
\item $positions$~--- массив длины $N$. Элементы массива $positions[0], \ldots, positions[N - 1]$ задают номера секторов, в которых находится каждая команда.
Элементы массива $positions$ упорядочены в неубывающем порядке.
\item Функция должна возвращать наименьшее количество секунд, которое необходимо
Аману для выполнения задачи.
\end{itemize}
\end{itemize}

