Аднан~--- владелец самого большого магазина обуви в Баку. Недавно в магазин
была доставлена коробка, содержащая $n$ пар обуви. Каждая пара состоит из двух
ботинок одного размера: левого и правого. Андан расставил все $2n$ ботинок в ряд
на $2n$ \texttt{позиций}, пронумерованных от $0$ до $2n - 1$ слева направо.

Аднан хочет переставить ботинки так, чтобы они образовывали \texttt{корректную
расстановку}. Расстановка называется корректной, если для всех $i$ ($0 \leq i \leq n-1$)
выполнены следующие условия:
\begin{itemize}
\item Ботинки на позициях $2i$ и $2i+1$ одного размера.
\item Ботинок на позиции $2i$ левый.
\item Ботинок на позиции $2i+1$ правый.
\end{itemize}

С этой целью Аднан хочет выполнить несколько обменов. За один обмен он
выбирает два \texttt{соседних} ботинка и меняет их местами. Два ботинка являются
соседними, если они находятся на позициях, номера которых различаются ровно
на 1.

Определите минимальное количество обменов, которое требуется Аднану, чтобы
получить корректную расстановку.

\textbf{Детали реализации}

Вам требуется реализовать следующую функцию:

\begin{itemize}
\item \texttt{int64 count\_swaps(int[] S)}
\begin{itemize}
\item $S$: массив из $2n$ целых чисел.
Для каждого $i$ ($0 \leq i \leq 2n-1$), $|S[i]|$~-- отличное
от 0 значение, которое равно размеру ботинка, исходно расположенного на
позиции $i$. Здесь $|x|$ обозначает абсолютную величину $x$, равную $x$, если $x>0$ и $-x$, если $x<0$. Если $S[i] < 0$, ботинок на позиции $i$ левый, иначе он правый.
\item Функция должна вернуть искомое минимальное количество обменов, которое
требуется, чтобы получить корректную расстановку ботинок.
\end{itemize}
\end{itemize}

