Коровы фермера Джона желают свободно ходить по $N$ ($1 \le N \le 200$) последовательно 
пронумерованным от $1$ до $N$ полям фермы, даже если поля разделены лесом. Коровы
выбирают систему дорог между парами полей таким образом, чтобы можно было пройти
от любого поля к любому другому полю, двигаясь по дорогам. Коровы могут
ходить по дорогам в любом направлении. 

Для дорог коровы могут использовать только тропы диких животных. Каждую неделю
они могут выбрать для использования все или некоторые тропы диких животных, о
которых им известно. 

Интересно, что коровы всегда обнаруживают ровно одну новую тропу диких
животных в начале каждой недели. Они должны принять решение о множестве троп, 
которые будут использоваться в качестве системы дорог в течение текущей недели. 

Коровы могут выбирать любое подмножество троп диких животных независимо от
того, какие тропы выбирались на предыдущей неделе. 

Коровы всегда хотят минимизировать суммарную длину дорог, которые они
собираются выбрать. 

Тропы диких животных не являются прямыми. Две тропы, которые соединяют одни и
те же два поля, могут иметь разную длину. Более того, в случае пересечения двух троп
(что возможно только вне поля), коровы не могут переходить с одной тропы на другую
в точке их пересечения. 

В начале каждой недели имеется информация о тропе диких животных, которую
обнаружили коровы. На основании этого ваша программа должна выводить
минимальную общую длину дорог, выбранных коровами на этой неделе, либо
указывать, что искомая система дорог не существует. 
