Мирко и Славко усердно тренируются перед ежегодным веломарафоном для тандемов, который пройдёт
в Хорватии. Им нужно выбрать маршрут для тренировки.

В стране $N$ городов и $M$ дорог. Каждая дорога соединяет два города, и по ней можно ехать в обоих
направлениях. Ровно $N - 1$ из этих дорог являются мощеными, а остальные~--- немощеные. К счастью,
сеть дорог устроена таким образом, что любую пару городов соединяет путь, состоящий только из
мощеных дорог. Другими словами, $N$ городов и $N - 1$ мощеных дорог образуют структуру дерева.

Дополнительно известно, что в каждом городе заканчивается не более $10$ дорог.

Тренировочный маршрут начинается в некотором городе и проходит по некоторым дорогам,
заканчиваясь в том же городе, где начался. Мирко и Славко любят посещать новые места, так что они
ввели правило: никогда не проезжать через один и тот же город, а также по одной и той же дороге
дважды. Тренировочный маршрут может начинаться в любом городе и не обязан проходить через все
города.

В тандеме ехать на заднем сидении легче, потому что велосипедист сзади защищен от ветра партнером,
сидящим спереди. Из-за этого Мирко и Славко меняются местами в каждом городе. Чтобы получить
одинаковую нагрузку на тренировке, они должны выбрать маршрут с чётным количеством дорог.
Соперники Мирко и Славко решили заблокировать некоторые немощеные дороги, делая
невозможным построение тренировочного маршрута, удовлетворяющего перечисленным требованиям.
Для каждой немощеной дороги известна цена блокирования дороги (положительное целое число).
Мощеные дороги блокировать нельзя. 

Напишите программу, которая по описанию сети городов и дорог находит наименьшую общую
стоимость, необходимую для блокирования дорог таким образом, чтобы не существовало
тренировочного маршрута, удовлетворяющего перечисленным требованиям. 